Sur un tronçon de route limité à 90~km.h$^{-1}$, les gendarmes ont
relevé les vitesses suivantes :
\begin{center}
\psshadowbox{\begin{minipage}{300pt}
85 -- 96 -- 87 -- 90 -- 86 -- 103 -- 102 -- 84 -- 101 -- 91 -- 76 --
92 -- 100 -- 99 -- 81 -- 89 -- 95 -- 97 -- 89 -- 92 -- 105 -- 88 -- 90
-- 103 -- 78 -- 81 -- 95 -- 100 -- 89 -- 94 -- 100 -- 92.
\end{minipage}
}
\end{center}
\begin{myenumerate}
  \item Combien de relevés de vitesse ont effectués les gendarmes ?
  \item Déterminer la vitesse moyenne des automobilistes sur ce tronçon.
  \item Est-il vrai que la médiane de ce relevé est 90~km/h ? Expliquer pourquoi.
\end{myenumerate}